---
layout: post
title: "Páginas útiles para todo aquel que descarga 'cosas' de internet"
date: 2020-05-13
author: Termita
category: "descargas"
tags: ["descargas", "torrent", "p2p", "subtítulos", "web 4.0", "descargar", "audio", "video", "multimedia"]
toc: true
toc_level: 4
post_list: "date"
home_btn: true
btn_text: true
footer: true
maximize: true
encrypted_text: true
comments: true
tipue_search_active: true
exclude_from_search: false
---

## Buscadores de torrents
[Elliot Search Engine](https://www.elliotsearchengine.org/torrents/)  
[knaben](https://knaben.xyz/ThePirateBay.php)  


## Torrents Versión Original
[RarBg](https://rarbg.to/)  
[YTS](https://yts.vc/)  
[YTS Movies](https://ytsmovies.to/)  
[YTS.mx](https://yts.mx/)  


## Torrents Español
[Torrentazo.com](https://www.torrentazo.com/series/doctor-en-los-alpes.html)  
[Don Torrent](https://dontorrent.org/)  
[EliteTorrent.](https://www.elitetorrent.nl/)  
[EliteTorrent1](https://elitetorrent1.com/)  
[EliteTorrentt](https://www.elitetorrentt.org/)  
[Divx Total](https://www.divxtotal.la/)  
[Mejor Torrent](http://www.mejortorrentt.net/)  
[Descargas2020.net](https://descargas2020.net/)  


## Subtítulos
[SubDivx](https://www.subdivx.com/)  
[Opensubtitles](https://www.opensubtitles.org/)  
[Movie Subtitles](http://www.moviesubtitles.org/)  
[TV Subtitles](http://es.tvsubtitles.net/)  
[Yify Subtitles](https://www.yifysubtitles.com/)  
[Yify Subtitles](https://yts-subs.com/)  
[]()  


## Torrents Juegos
[GamesTorrents.nu](https://www.gamestorrents.nu/)  


## Telegram


## Descarga directa
Youtube, y similares (rumble, lbry, odysee, etcétera)  
[Documania.tv](https://www.documaniatv.com)  
[]()  
